［極多圖］有無人好鍾意靚女戴眼鏡？？？

成日覺得靚女戴眼鏡會有種清純得嚟帶點淫邪嘅感覺 我最鍾意紅框

唔好睇

巴打有無靚相分享下

唔鍾意

咁唔貼喇，原來得我鍾意

人靚乜都靚

點解要咁做

好野喎 貼咁多無個靚

同好
如果係大波既 真係完美

巴打開心share啲靚相啦 泡菜就免了

世事豈可盡如人意
但大波會戴眼鏡會淫味多過清純味

我諗起我個po

靚女？

靚女戴唔戴眼鏡都靚架啦 有啲普普通通嘅戴咗眼鏡會有種鄰家女孩嘅感覺

有無人好鐘意靚女???

朱茵 而家好似已經無乜人戴金絲眼鏡了

點會係咁細個框呀
我都好鍾意女仔戴眼鏡但一定要大個框嗰啲
細框硬係有陣柒味
呢啲就差唔多

紅框眼鏡妹通常好毒

我就係唔鍾意圓大框，周街啲偽韓都係呢種，好多都係跟風，stephy阿寶look呆呆地就襯，好多都戴到好庸俗。

係 好似好鍾意讀書嘅靚女

你仲有幾多貨？

無喇 呢個又評下

睇唔清楚呀，呢個角度睇都ok,但有無正面？

點解會有mmm份

我覺得佢都係靚女一名嘛

偷影邊敢咁狼
不過btw 我對明星就算幾靚都無咩feel
係鍾意睇街啲靚女

屌你 呢個咪灣仔單車果個活動

夏帆真係崩壞得緊要

明星太遙不可及

Lm

係，點解會咁樣，以前第一次睇佢真係有種驚為天人嘅感覺

醒 不過咁多人參加你都唔知我邊個

兩個likes

其實我好鍾意金絲眼鏡，好有氣質，但我諗好多人覺得娘

我鍾意靚女

紅框唔好睇

呢啲眼鏡好娘喎

有啲都讀書唔成，但夠毒

唔會啦 著得樸素啲既已經好清純
好想識到個女朋友係咁

其實靚女帶乜都靚嘅

agger 最好係普通方型眼鏡

靚女戴眼鏡 斯斯文文

眼鏡娘 仲要都係覺得紅框最正

圓碌碌黑框眼鏡 但個框唔可以太幼

正

終於有同好
其實上面tbb啲女藝人眼鏡圖，當年套劇播緊嗰陣舊登巴打都推過佢地啲眼鏡look,嗰陣仲未有偽韓大圓框，我覺得細框感覺清純啲，同埋靚女多數面細，戴咁大個框一嚟作狀二嚟遮咗個靚輪廓

個人喜好，以前中學好多靚女都係戴紅框

人地講緊靚女呀 你班柒頭咪以為自己戴眼鏡會好咗就學人戴 你戴完變毒撚咋
唔靚嘅就乖乖地戴返副con啦

有冇眼鏡眼娘av

同好，識追一定追眼鏡妹
雖然樣一般未致完美
但勝在無對手
輕輕鬆鬆得到手
含蓄又sexy的樣
我真係想講
好撚正啊

最撚憎紅框

最鍾意紅框
識開紅框既好撚毒

想搵番thisav 有段眼鏡大波感冒白虎 好撚正

眼鏡娘 好撚正 就算普通樣戴副眼鏡即刻加哂分

吉野妹想表達自己都係